聖誕禮遇 買白色 Galaxy Note9，送國泰來回大阪機票！

白色 Galaxy Note9，送國泰來回大阪機票！
Samsung 香港今天宣布推出Galaxy Note9白色版本，並於12月7日正式上市，並提供 128GB 及 512GB 兩個版本。此外，Samsung 香港更於2018年12月1日至12月31日期間推出Samsung聖誕禮遇優惠，凡購買 Galaxy Note9 的用戶更有機會獲大阪來回機票或Samsung Pay八達通（Smart Octopus）增值額獎賞。

次白色版本 Galaxy Note9 除了顏色不同外，其他規格上都與其他顏色的 Galaxy Note9 相同，同是採用6.4吋19.5:9比例屏幕，配備 Snapdragon 845 處理器，內建6GB + 128GB 及 8GB + 256GB 兩個版本，搭載1200 + 1200萬像雙鏡頭及800萬像自拍鏡頭，電池容量為 4000mAh等。

另外，Samsung於12月1日至12月31日推出聖誕禮遇優惠期，今次聖誕優惠的產品除了有Galaxy Note9 外，還有Galaxy Watch、Galaxy A系列、Galaxy Tab S4、Notebook 9 Pen及 Notebook Flash等。

送泰國來回日本機票對我地香港人有咩用

國泰來回大阪

機票有效期為2至7天

白色Note 9幾靚嘅但銀色重正

512藍色想轉白色，唔想補錢，有冇咩方法

因航冇人坐牙

淘寶 白色note9背

塗改液油白佢囉on9 唔想補錢

搵媽媽幫手

之前有單個港女抽獎最後換唔到機票
因航又想出黎搵水魚？

用下你個豬腦先好覆人地好唔好
上次換唔到個張機票係港龍business class
今次應該係國泰econ

買完會唔會唔俾上機

有咩問題

佢可能以為拎飛之後嗰一個星期有效

有機會

塗改液都要錢

有呀 賣屎忽囉

1個post2個文盲

有機會獲大阪來回機票或Samsung Pay八達通（Smart Octopus）增值額獎賞。

唔洗放大機會兩隻字啦 張圖寫明500個 鬥快搶 但係碌９今年都水尾 搶到機會唔細

搶唔到機票就６００ 八達通＋JBL藍牙耳機